# Универсальная версия для слабовидящих (Version for Visually Impaired, VVI) #

версия 1.0
jQuery, PHP

Проект, за основу которого было взято быстро развернуть, 
немного настроить и включить версию для слабовидящих, для практически любого сайта, 
независимо от способа вывода информации (PHP, статичный HTML).

Использует библиотеку jQuery, плагин js-cookie и язык PHP. Документация